有性冇愛

女人收兵就呃飯食
男人收兵就呃閪屌
唔撚鍾意都可以屌，只要硬到就得啦！

利申：用碌鳩諗野

有得屌一定屌左先
理得佢係未真心鍾意自己，唔鍾意佢都要求佢比自己屌左先
所以送上門我一定食
食完下次鳩痕再屌過
各位巴打係未同我一樣睇法

實得！一定有on9比自己屌
唔鍾意佢，但條女夠鍾意自己就叫佢比自己
只要夠鳩痕夠面皮厚就得
最緊要中出即飛，咁先叫男人

未屌過男人！我唔排除鳩痕起上黎，有傻仔送上門我會屌埋佢地屎眼
無法！dry太耐，淫蕩

三分鐘熱度，真係屌得 多都厭

所以一定唔會玩sp,屌得多厭
Ons咪算囉！一次一定有新鮮感
冇愛嘅性係預左屌幾次厭架啦